立咗國安法又點?你地咪又係唱下歌仔, 繼續35+

我都唔明你地咁驚做咩?
做得和理非, part time抗爭就預咗有咁既結果啦
和理非咪又係會靜靜地賺錢算數
扮咩野啫
真係難為死咗既手足, 衝立法會既手足

和理非自己攞黎

求幫推
[香港文化] 上連登打正字

拉